親子王國師奶出post ：如何防止個女誤嫁「公屋男渣」

sources：香港花生友

On9
你個女又乜嘢新鮮蘿蔔皮呀

連登仔應該好支持

又講得幾啱喎

好陶傑feel

真係當人生係ONLINE GAME咁玩?
開D支線主線任務達成=個女唔嫁公屋男
講真個女要嫁乞丐你都阻唔到啦

等到佢個女30出頭佢就知驚

港媽咁有logic 同systematic, 少見少見

事實上佢做得自己個post所講既野
就一定唔係公屋撚先
唔想自己個寶貝女俾你呢d公屋仔痴金糠有咩問題

俾你生女都唔想佢傢公屋窮撚

痴撚線

渣ga
我識人住公屋揸林寶 身家過百億 開上巿公司

呢班C9眼中樂器 係咪得鋼琴

Saxophone 小提琴 比較細件唔學得？

自己住公屋又想個女釣金龜

竹門對竹門 木門對木門

金龜父母俾咁多資源陪育個仔

肯唔肯俾佢娶拜金公屋妹先

反正都係貪錢 我娶個窮鬼妹 生個mix 雙母語唔好？

好撚on9

難講

嫁咗仲衰喎其實

文妓教壞咗好多人

事實係越避越應棍
有呢啲心態一般個女都係被公屋男無限中出

是日最好笑嘅post
Btw,懷疑係巴打上去開post用黎釣魚

咪同公屋私樓雞肶論一樣，有咩好反？

個女可能二十歲未夠就俾mk男中出即飛左

大把公屋仔有琴
以前上miss屋企學琴都係公屋

連行山路線都計埋
對眼永遠得個錢字
希望佢個女嫁著個破產男

然後個女大左玩交友app比mk仔中出即飛

放心，香港反正都就快絕種

身邊有為數不少嘅朋友都係咁 有啲仲考到ATCL

可能最後識左個 為左逃離公屋嘅男仔

男家老母又係咁教個仔

個女對波有無36c先

一睇就知個老母根本無行過山

1. 住邊同行邊根本無關係, 香港唔大 路就得果D, 行完果條就到依條架啦

2. 行山見到鬼佬咁又點? 我行山見過日本 韓國 鬼 咁又點? 大家都係點一點頭SAY 個HI就走架啦, 一齊傾計? ON99

3. 行山又點樣玩手提呀? (滑乜撚野? ) 一路行一路玩果D叫行馬路

樓上重有人話佢有LOGIC?

自己住公屋,要求人地乜都有
你乜新鮮蘿蔔皮
除非你個女又靚又大波,係男人都想中出佢果隻啦

有文有路

淨係第一點已經好高質
唔係受過下高等教育都講唔出
香港人大部分都係覺得全世界欠左佢

邊個連登仔上去開post

有point 喎

咁都叫有point
大把公屋既有琴
同埋點解住公屋就會對空間無渴求好少行山
又唔見d人住慣香港對外國唔渴求所以好少去日本？

冇講錯 邊會有人想個女嫁去住公屋

係咪得我覺得佢係暗諷緊果啲唔比資源仔女但又想佢嫁個好男人嘅家長

通常越特登咁諗就會越易發生....

首先你個女有得選擇先
等等下到四十歲睇下你點

寫依篇野既人真係第一日做人，人生唔會咁如意，樣樣都比你控制到，有時連自己既野都控制唔到既時候，係乜野另佢覺得可以控制到個女

分分鐘自己個女條件咪仲差過個男
有樓港女
咩新鮮蘿蔔皮？

咁佢個假設係男追女 女方家長測試男方
公平講 追得就已經等級上唔同啦
男方勁到個女仔追番轉頭就可以話乜嘢新鮮蘿蔔皮啫

咁應該唔會少d機會係渣男，個老媽子又中

渣男 ?大陸仔？

淨睇都知佢係度ff緊

唔覺package Lau、何/霍公子們平時有行山

又係呢啲公屋私樓 post
你唔悶我都厭啦

其實有冇諗過人地見你個女公屋出身已經out左你

求乜撚野証姐 跟本冇人關心出處 大家只係對個內容有興趣

屌 竟然符合晒所有條件

大學畢業，八級琴，住公屋

認真mode，真係兩公婆起碼夠錢出去租到間屋先好結婚。要同對方屋企人住，唔夾喺上嚟真係好煩，年中有好多一係男家有惡奶奶惡家姐細妹，一係就女家重男興女有廢大佬細佬。一齊住又無錢搬有起事上嚟幫邊便？仲易離婚

行山個段笑左.

想知打既人咩背景

去到四十，工作上有啲成就，做左呀姐，每逢佳節就要下屬ot，結果就怨點解冇男人愛自己

渣ga
我識人住天橋底 有司機揸林寶 身家過千億 間上巿公司仲分拆緊 再上市

其實都講得好啱

又唔係三角琴，要幾多空間呀

比著你做人父母 會唔會阻止個女同個覺得自己住公屋係贏家既男人一齊？

Real

就算又靚又大波，中學果時都係會俾公屋mk仔中出幾次先，利申見唔少

屋企有琴都係上miss到上堂

自己村屋出身 你覺得我會比機會自己個仔識到公屋老泥妹咩

識十個有十個都冇家教 貧錢 第一次見就問人收人住邊返咩工 唔係問興趣

你以為住公屋就係冇錢？錯喇

如果你真係 識得夠多人
你應該知道 公屋出身仲做到呢D既係極少數

個師奶係想用 知微見著 的方式篩選走一批人
當然如果你公屋出身又做得齊以上既東西
就初步說明咗你係例外 係基因突變型 係可以打破社會階級壁壘既人
咁嫁個女畀你都未必係壞事

條師奶 知微見著 用的indicator 有好多位可以斟酌
我好多都唔同意
但佢個 主旨係可以令人認同的
就好似連登狙擊mk妹洗底忘記過去 竊取各位毒L努力讀書工作的勞動成果一樣
條師奶都係唔想自己悉心栽培的女女畀人食咗
道理上係無可反擊既

不過睇完條氣都係唔多順
有無連登仔出個post好似條師奶咁systematic地狙擊mk妹

人地貯夠500k 比個女整容，已經變人生贏家
生個仔 ，驚佢變肥窮矮毒

香港係歧型社會 信知生男惡 反是生女好⋯

200尺。。。而家d新樓200 尺都冇

aa?我見到佢d post有工人有樓收租

end up 攝灶罅，餒見不爽
住公屋，唔代表無私樓，尤其好多住老牌公屋
不如實際d，送個女去外國讀書咪仲好，唔夠錢都送佢去米國 exchange，而家識強國富二代，好過識西人喇。

我係男加未婚

似marketing係度作故仔
雖然現實好多呢d人

請問咩野叫aa？

中提琴大件

人哋個標題係咁樣，照抄姐

咁你要屌佢動機都無問題
不過佢內容係無可反擊

我都奇怪邊有師奶講野咁systematic
如果係Agent狗都不奇怪

人地想個女嫁好D都唔得??

係囉... 通常自己有既野 就唔會介意人地無
反而對同自己唔一樣既人 感到希奇

咁火做乜嘢，唔通係你出嘅post

琴係最基本喇ching

識其他係bonus

天姿國色賣淨蔗

我係香港花生友睇到，share嚟呢度姐

女既想搵個有錢佬
男既想搵個靚女處女乖乖女

你個女做唔做到呢點呀

再快咪又係86
垃圾 始終都係垃....圾

得喇吊你

屌你老味，我鬼撚知啊，我有冇喺香討見到，我係香港花生友見到咋嘛。見咁戇鳩，密share嚟呢度

今次c9又錯唔哂喎

行山路線個位好on9

批鬥人咁無聊
話唔定人地屋企真係有錢
唔想個女嫁公屋仔好出奇咩

雖然我係巴打 但其實想個女嫁得好我覺得都好合理

假膠黎架下話
如果係發自真心打呢篇野出黎我真係鄧佢個女可憐

癡線真心中意行山都唔俾....

除咗行山個到愈講愈遠之外，一開頭講得好好。

屋企放唔落concert grand 就算把啦

問心嗰句，我都想我個女嫁得好，不過我唔會咁樣教佢囉

on9 解決左樣子問題先la

如果對番 古代

公屋=農村鄉下仔
私樓=省城大家閨秀

父母想自己個女搵個條件好，都無可厚非既
只不過佢用左公屋做例子姐

行山都有得睇身世
真係鐘意行山嘅點會行死一條路
香港又唔係大 行過大部分路線有幾奇
唔鐘意行山嘅住得幾好都唔會行㗎啦
根本就多餘

咩人就吸引咩人
揀人有條件唔係問題
不過你有幾多要求
就自然吸引返有幾多要求嘅人
你揀人時人揀你
可能有啲人覺得人地栽培個女就自然想佢嫁得好
但係我呀媽成日同我講搵男朋友唔應該睇身世 係睇對人生有冇計劃
我就唔太認同要咁care係咪住公屋
相比起佢係私樓大 如果個男仔住公屋大但係靠自己努力買到私樓我會仲appreciate

我就喺呢度睇到嘅，你叻啦你叻啦。

岩 我個妹同個公屋柒頭皮拍拖
好想佢地分手

g 持，
申利岩岩飛左個公屋妹

其實出去見識嗰堆point幾啱
而家啲女仔淨係識買衫打卡同睇韓劇大陸劇
個個都冇內涵

佢曲線啫，babykingdom呢啲真心膠嚟
當然，同babykingdom班c9同一品味嘅連登仔都一樣係真心膠

挑 正是一婦人之見

竹門對竹門
公屋妹配公屋仔好合理
憑咩笑人公屋仔

所以人地咪話最好逃出公屋囉
有咩問題？
都係想向上流姐

公廁囉

講到無錯wor

連登公屋仔死番支那搵老婆算啦

都唔會選連登公屋仔

大把公屋仔有架林寶

公屋仔冇雞脾食

講得好岩

生個女出黎，俾又窮又柒既公屋仔中出，最慘係要同公屋仔一家一齊住

如果我有女，我一定會貴養，唔好俾d 垃圾mk 請佢食個mk 放題就出晒水，見識少就會好易比人昆

無錯 係人都想上流既
但有咁易逃出,佢就唔洗住公屋啦

第一個point就大大力打落child登仔到
成班child登仔以住公屋為榮 公屋贏家咁
你話點唔會激到child登仔面紅耳綠

個c9睇落都算讀過下書
思路清晰
一睇就知佢唔係奶共 淨係識打麻雀個d c9

頭幾個point好高質喎
做好自己有咩問題

問心個句生過女岀嚟邊度想佢去娘個窮撚㗎
貧濺夫妻百事哀

咪煩啦

咁佢憑咩嫌棄公屋仔
明明自己都係同一層次
況且，私樓父母都唔會想個仔娶著個公屋妹

想環想 緣份到果陣 你阻到個女中意公屋仔咩

閱讀理解0分？標題句都睇唔撚到？

1. 做好自己，逃出公屋

岩 不過等你做到1先再講居屋 唐樓都唔計

窮養男，富養女
古人智慧黎

明明child登係就係最反公屋，你就倒撚咗轉嚟講
反而最奇怪係呢個現像係以往高登都冇，不得不懷疑根本有推手喺連登推輿論，連登仔就好似你呢啲人最易受影響

Miss住公屋ar

好白痴

大把公屋男都係富戶，一樣有靚車 大把錢
養得起全家
而且公屋不嬲多靚仔過私樓

曲你老母咩，文妓擺明岸鳩啦

中提琴邊忽大舊

講得啱，嫁著個公屋仔分分鐘問返娘家拎錢

有呢d戇鳩老母真係命都短幾年

好過嫁比你呢d公屋仔要挨足幾廿年

我公屋仔？
住緊兩層丁屋
利申。非原居民

佢個女一早俾公屋mk中出過幾轉啦

你的樣子如何,你老公的錢也必如何

駁5刀

明白出post 者心情 但防都防唔過

所以睇到覺得好假膠feel

其實公屋平租有管理，男更容易有閒錢
渣男度度都有啦 私樓仔都唔見得會比晒啲錢你個女

望下教會就明

行山都要briefing 係咪傻撚咗

On9港媽

陶傑老母

公屋先係人生贏家

希望佢個女嫁卑個金龜，卑個金龜玩殘之後拋棄佢個女

lm

識琴依D公廁野只係証明左個老母冇腦

未必喎 佢第一點就係話 自己都要脫離公屋先

佢又講得冇錯

終於明點解細個老母叫我學琴

利申：最後無學

師兄買唔到樓唔使噤激動

講真 事業有成既話 人生都贏左一半先啦 就算冇結婚
比著你
有兩條路
1. 嫁得出 / 娶到老婆 但窮到住狗屋
2. 自己有錢 冇老公/老婆 事業有成 住靚屋

比我寧願冇結婚

佢根本冇講錯 不過真相係難聽先辣到班窮鬼啫

其實點解一定要退而求其次？
有樣野叫all or nothing
一係搵到好人家
一係就咩人都冇
咁人地有權揀冇男人架姐
好過嫁個陳健康啦

咪撚柒on9啦屌你老母
依個年代大把人結左婚都唔生啦
一定要有另一半先幸福？？男人女人都大把唔結婚啦

其實佢同連登仔講嘅嘢有咩分別
係變左由女人角度出發姐

前半似陶條

錢錢錢
人都死都係諗錢 而唔係諗自己結婚會係開心定唔開心
你都係塞番入你老母個西度啦

呢個咪就係原post 樓主點解要寫邊咁嘅野
凈係識扑野, 拎幾千蚊綜援得閒食下爭鮮已經好開心
要個女生活過得咁下賤不如一早射撚咗佢落牆算啦

年輕少婦係大陸西丫麻
知啦五毛狗
一家團聚死番大陸啦屌你老母

放心 我有齊哂條件
但係都唔會選擇你
因為你站係我角度諗 就係因為我從少都唔缺錢
所以十分討厭講錢既人你都係返公屋吧啦

想帶埋層樓落棺材?
轉咗名都冇人記得係你供架啦

要視乎返你本身咩環境。如果你本身都係住公屋，咁就唔好咁白鴿眼啦。如果本身算中產或以上，咁唸都好正路

你真係好撚柒
原來結婚生仔係為左遺產點分
on9到震

唔想同班寒酸撚做親家又有咩問題？

夏日麼麼茶

講得岩呀
大陸樓價仲合理 大灣區地大物博tim
點解唔死番去你偉大既袓國一家團聚？
死五毛狗
冇人想知你同邊個國家既人一齊囉 你同咩人一齊同班香港女仔有乜撚關係？帶落黎香港就關全香港事

咪係！點都好過要養埋垃圾公屋仔啦

但冇人care你同咩女一齊喎
你以為自己好好條件？笑撚死人

納米屋扮豪宅其實係講得好正確
買得個種樓當屋企住嘅話真係痴線先做到

連登反公屋，無野呀？
你睇呢度幾多窮撚比人辣到咒人個女比公屋仔中出即飛先啦

明撚明結他就大舊過中提琴...

結他 vs 中提琴（右一同右三）

啲平凡女仔有乜資格食有$ 仔
係咪睇韓劇睇上腦

支持港女食洋腸

講得啱，連登仔應該撐

起碼層樓有名

呢d父母好鍾意幫仔女規劃人生
當仔女係The Sims咁玩
開口埋口都話為仔女好
真係多撚謝哂你

仲要宣揚埋公屋女要搵私樓仔
私樓女又搵私樓仔
到時真係處女放題了

Sims執垃圾好賺過打工

根本當仔女係投資工具

口腔期XX，陶傑專用

一個受過高等教育嘅人會覺得社會福利係施捨？
咩叫施捨啊。會唔會用呢D措辭啊
呢個邏輯同上街遊行就係搞事有咩分別？

講得啱啊
香港教育可惜唔會教呢D

如果住公屋又有學過佢所講的音藝又有文化又有風度咁點算先…

舊時公屋其實都幾闊落，因為四四方方實用，並唔係近10年起的發水樓咁款，放部鋼琴其實唔難

膠到開巷
有呢個師奶啲dna個囡應該都唔會好得去邊

華人賤種思維簡直令人大開眼界

你揀人 人揀你

好多有錢仔都揀番相同背景

完全無錯喎
仲識得律己律人
自己先逃出公屋，再要求女婿唔好係公屋

首先睇下個女咩樣先

正中連登仔
住公屋覺得自己人生贏家
自己free ride緊全港納稅人仲係到屌鳩人地住私樓free ride阿爸阿媽

第一條好中piont

極品

剩連登都大把公屋仔覺得無問題
仲話我有交稅

咁順便交埋差價

咁大編文隻字不提你個女係咩質素 背景

你本身有樣有學歷 住靚仔私樓 得，無野講，你搵返

私樓金龜

如果個樣唔靚 本身住緊公居屋要求男既有樓有錢

你訓撚醒未

個女應該好難嫁得出

岩唔係唔岩
但做齊哂 係咪一定嫁得出 同埋個女係咪一定要嫁？

其實寫得出咁既野 我覺得已經係將個女當成投資產品

其實生得個仔/女出黎 你就應該要比最好既條件幸福比佢

似假膠啦條友文筆流暢到唔似baby condom 嘅師奶，而且邊有女人會直腸直肚到講明係釣金龜，女人係會用語言藝術包裝: 想個女日子過得舒服啲

每次拍拖都要同阿媽開會

最後咪比富二代中出即飛 或者借完肚生仔就飛

就係呢d咁既post影響香港人價值觀覺得一定要買樓

點解而家地產商擺明當你地狗咁撚出埋d納米樓都大把人仆去買
多得呢d post一直洗人腦 有意無意表達一定要買樓既信息
外國大把家庭都係租樓唔肯買 方便搬去其他地方
係得香港覺得一定要買樓 仲要乜野狗屎垃圾盤都買
就係為左唔好比外家睇唔起
最撚on9係 明明結左婚就係一個家庭
但佢隻字不提會唔會要個女同另一半夾錢買樓
憑咩要樓就男人買 著數就女人拎晒？
男女平等真係笑話黎
香港地做男人真係慘

你好慘定香港男人好慘？大部份人慘定少部份人慘？

放題都cheap啦
一件supreme中出都聽過

全香港幾多私樓仔？ 佢個女注定嫁唔出，除非好靚啦

私樓仔都唔要就好笑

公居屋妹/樣唔靚嫁到私樓仔，係條女執到，唔係理所當然，呢d情況老公要屌條女屎眼都肯濟

公屋老母：第一條無視，之後果幾條再嚴苛D

個女鐘意，到你出聲咩

無錯嘅，睇下個女咩料啫

相反大撚把住私樓毒撚
唔行山因爲怕運動
唔彈琴因為唔鍾意
興趣哩啲關公屋鬼事
同咪如果條公屋仔讀到醫生律師又點睇

要睇屋企size不如要條仔學開organ
學得organ間屋一定教會咁大正啊

無業鬼佬>私樓仔>公屋仔

講真學琴一撚定三角琴咩
直角琴電子琴都可以好高質夠學啦
一個月比2千個仔學琴大把afford到啦

老老豆豆佢講得無錯
將心比心 如果自己生女都想佢嫁得好
唔係話咩狗眼看人低而係個事實想個女生活有保障
唔係求咩要入大富大貴之家但起碼三餐溫飽先啦
再睇後啲 自己嘅子孫都望佢係個好環境成長
都想一代好過一代啦

個老母真係唔識架喎

佢有叫強調要個女做好自己
同埋佢啲準則都真係make sense先
呢啲質素既post喺bb condom千年難遇

成班公屋撚
我都識律師醫生係公屋出身
不過唔會係喺電腦手機瘋狂負皮 用啲唔關自己事既extreme case自我安慰既你囉

其實講得好啱

細節位可以唔同,但基本概念無錯
將心比己,你有個女都唔會想佢嫁個低學歷窮撚
之不過依家香港階級分別大,如果個女有番咁上下家底,一路升學長大過程中撞到窮撚嘅機會應該唔大

證明太多人未清楚公屋實在遍佈富戶
隨時身家豐厚過唔少私樓中產
政府打擊公屋富戶做得太差

你個女有冇36D 24 36先

連登仔真理性 出面Facebook 屌到7彩，盲撐人人平等

個女要揀都阻佢唔到，唔通軟禁佢

睇咗"共匪渣男"

典型功利性格

平胸爛面臭格劣質基因

班五毛狗/AA狗唔撚敢應我呢個post
[黑色五毛警報] 時事台又有五毛狗假借串公屋仔嚟分化香港

係撚c9咩
你睇下bk平時班會員討論,講撚到1999

政府見專業人士都屌單程證
瘋狂搵殭屍acc出打手文spin

原文係香討, 後來被baby condom 轉載

兒登仔老母就係冇睇呢篇文

睇落都幾合理

雖然好mean，但比著你有個女都係咁架啦

facebook 開名姐

佢講既野都係木門對木門
本身有錢都唔想襯家寒寒酸酸咁 好正常

其實講緊事實
有邊個自己住公屋大嘅想自己仔女都住返公屋

點解唔直接問佢住邊

又岩

成班傻仔睇唔到弦外之音，
成篇野意思就係叫你班師奶自己都住緊公屋咪妄想靠個女發達呀
一開波就叫你自己都要脫離公屋，
學音樂係要學文化氣質唔入名校就算

#269果個會員

前會員名愛上胡迪的男人,又係空白帳戶

現在各大討論區都炒緊呢篇文
推post的有大量殭屍acc一查就知

你香港人係要覺得呢個話題好撚juicy幫政府攪散單程證議題就隨便
次撚次都成班港豬扯後腿

木門對木門 竹門對竹門
你條女樣靚 有學歷 有錢 搵返有錢佬無問題
如果唔係，你想山雞變鳳凰？

當然事實上的確有呢d例子 女人平凡無奇但嫁到有錢，但呢d唔係理所當然，係條女執到，呢d男人要屌條女屎眼都會自動打開

有冇巴打出返篇私樓老豆教仔如何無限中出公屋mk妹攻略

其實又啱

講得好啱喎

講得好岩 搏唔到

私樓仔學避開貪錢女

淨係要同鬼佬用流利英文溝通已經foul走九成連登仔

巴打High IQ

出發點冇錯
但行為同目的關係不大

痴撚線！典型港女思維

第1句就叫人先接貨高出宇宙既樓價
唔要政府施捨 要人地個女硬食top1樓價
再發春夢釣金龜嫁個有錢人

我公屋但鋼琴演奏級

公屋富戶D朋友浦頭未

呢d老母先係真係為仔女好 第一個pt就係做好自己 咁樣仔女先唔洗住公屋做公屋仔 比人歧視 積極向上游有咩問題 成班做開窮毒撚公屋仔

我朋友係李嘉誠

變種雞

所以d point係岩架wo 首先父母做好d 唔好住公屋 仔女有好環境
跟住仔女要有學歷 學下樂器 咁先有條件去揀個質素好少少既另一半
生活環境真係要從小培養出黎 如果唔係同支那d暴發戶無分別

連登老豆出post : 如何防止個仔誤娶mk妹

文盲唔柒識睇第一句
大家原諒佢

不如直接問佢住邊

其實幾合理事實d公屋仔眼界好窄，唔大體，最大問題係『窮撚思維』，對於文化，修養，品味，理想完全無追求
而且佢本身唔係窮撚，你話個女本身都係公屋撚，但係又要嫁有錢人就話痴金糠姐

我識大把私樓渣男專扼啲咁既心態公屋妹

啲公屋妹以為自己好醒，一聽到條仔住私樓叫佢上去玩狗仔，就出哂水以為吊到金龜

最後又係戇鳩鳩比人屌到反皮再中出即飛

公屋仔通常有樣睇
正如大陸人一樣
就算外觀執得到, 舉手投足都有陣公屋味

有露營fd行過EBC 行龍脊當落7仔 鋼琴8級 去過澳洲讀書 但住華富
d公屋仔果然好蠱惑

屌你老母條死厹真係煩撚到仆街 阻撚鳩住哂人睇post
Show Blocked User - 厹😎

出個post 防止個仔誤娶公屋雞

係有錢，但陣除都仲會係到，好似暴發户

住公屋但有先進國家護照既人咁點計？
您咪揸住層香港私樓過世囉
過多十五年就到2047睇您層私樓值錢d定我本護照值錢d

偏文係偏激左，但如果父母可以的話，都唔會希望自己仔女嫁娶窮鬼

其實有咩問題
你十年廿年後都會係咁諗 生仔就冇無謂 反正都係屌人條女 人地住咩都唔緊要 最緊要條女夠索 生女就一定會緊張 話曬都送左條女比人屌閪 點都緊張啲

佢啲point麻麻地
但係中心思想我好同意

btw 呢個post辣慶好多公屋仔，而既得利益者表示同意

呢篇文個中心思想其實比男人都一樣岩 擴闊眼界 有學歷 從小培養興趣
唔做公屋仔 ＿

其實講得岩, 而且套用係男仔身上都得

識人有d錢 雖然唔係話有過億身家 但平時都係著U記 甩皮甩骨出街 食飯都係M記大家樂咁 唔識樂器... 依d又點計

感覺唔係師奶寫既, 行文風格似男人, 可能係老豆
內容上就太過干涉自己仔女既婚姻, 我價值觀係don't make marriage an issue of two famalies
但撇除呢點其實無咩問題

old news?

想跟你miss學琴

如果佢自己唔係住公屋，唔想個女嫁俾公屋仔都好合理:

真係好common

大把人唔會咁短視將啲資產投資係屋

話就話住公屋實質上有錢過住私樓， 儲夠錢就直接去英國澳洲移民

你哋慢慢留喺香港打飛機啦

都未聽過有民族用私家籠屋嚟打飛機

憎人富貴厭人貧，濕鳩獅子山精神

Ching 看破紅塵

其實獅子山精神只係講克苦耐勞，做乜越加越多野

有呢個思維水準 唔係咁多香港人有

有1100個公屋住戶正評

咁學白人咁覺得政策不公就去燒殺搶掠lo

揸住特區護照又供緊香港樓既巴打真係祝您地好運
我就相信2047後香港既樓係會一文不值既
係醒既賣左層樓佢移民好過啦

我都認同

到你生女就明人地咁諗好正常
不過我既話, 會睇埋男仔能力, 公屋出身但3大神科畢業, why not

呢個師奶咁講嘢同鼓勵港女食軟飯有乜分別

人人目標都係想逃離公屋

幾詳細

呢到好多公屋撚發窮惡

連登仔日日開PO 屌窮人唔好生仔
但唔比其他forum 避免嫁公屋仔

黃花

用字應該係大陸人

唔好講話識人 不如講返我自己
自細係公屋仔 依家喺外國讀緊書
屋企已經有人轉咗職做私樓holder

笑咗

應該問返佢, 你點解會起baby condom到出呢個post？

食軟飯應該係男
女就叫少奶奶

佢又無講錯喎

但佢講啲公屋仔講得好啱

做好自己 逃出公屋
明明自己都係住公屋
公屋人渣

叻喇叻喇

連登仔大部分都係公屋出生

大陸女人都有好人，所以唔好再屌廢老娶大陸女人落嚟啦
南亞都有好人，所以唔好屌佢地啦

以普遍情況黎講 我又唔覺得佢有咩錯wo

睇嘅時候都覺

有啲咁樣心態嘅老母
個女都唔會係乜嘢好人

一入黎諗住屌柒d babycondom 八婆，但睇落覺得講得幾啱

佢個女國色天香？

個媽咪講野有文有路
邊個媽咪想自己個女捱世界啊講真

完全駁唔到，好同意。
我Print曬出黎，第時有女都會咁教導佢。
循循善誘

一睇佢用d 字眼就知係新移民啦

讀大學係為左搵金龜

牧童笛

其實如果個家長本身唔係住公屋
所有野雖然好難聽
不過都係真理

有D說話係好難上大枱
不過多數都係事實

你係盲撚

三角鈴

其實呢啲野都唔係好普遍姐 如果你話好多人都係咁 咁咪已經篩走左其他連呢個要求都冇既人 再講 學琴都真係要啲錢架喎 唔係多 但係佢屋企一定係有閒錢
英文對答如流又篩走一班
不過行出個到唔係好明想要咩特質 我估係唔要打機毒撚掛要outgoing掛
如果齊曬以上 呢個公屋仔既競爭力都唔差過私樓啦 個人能力同特質都贏曬

入大學頭嗰句初頭以為佢講等個女學歷高d可以靠自己買樓咁有大志,點知都係為咗吊金龜,思想依然係咁低殘窮酸,根本無變過

有錢人先唔會咁無聊出呢啲post 囉
要識人一早有哂人脈畀個女識有錢仔啦

食軟飯只係形容男

邊忽覺得佢新移民
我成篇都翻譯到做廣東話, 呢個係香港人寫白話文既特色來

一睇就知出文果個住公屋
網上有個愛情顧問blog，佢D女客人遇到既姑寒男人九成都係熱愛行山。

因為行山唔駛點用錢，其他球類運動最少都要場租，唔好講風帆單車果D燒錢玩意

咩年代

完全無問題喎，今次我撐babyk

有啲地方講得岩 有啲錯得on9
岩既地方 男方都會咁稔
你u grad master/phd grad都唔想搵個中六 asso grad喇
男既真係大大方既 咪唔介意女方窮
最重要係睇2個一齊有冇得進步

不過一句到尾 都係竹門對竹門 木門對木門
你有能力自己一個由木門升到竹門 you have choices as well no matter what gender you are
否則 都係一樣

個post 會唔會係連登仔扮師奶出post 嘅 反間計

又講得幾岩wow